如果同ex係床上好夾，會唔會想打友誼波

但好驚又中個頭落去 不能自拔
理性同淫念既掙扎

會
唔會

你鍾意喇

搵過個夾嘅男/女朋友

求屌醒

點夾先？

放開社會比你既壓力
解放心入面既矛盾
做得開心咪做

你想唔想你現任同其他人打下友誼波先

On9 得正評冇人回